咪撚再用遮圍撚自己

做咩要成堆人用遮圍撚晒唔俾記者影像，好撚核突，同班狗圍起來唔俾記者影像有分別
如果認為我分化，係3毛，請block

唱淡撚
負評上一頁

唔洗如果，因為你真係

3毛又半夜走出黎轉風向

唔圍住 點暗瓦底做野

以為有咩高見
屌